重心料0比0

個個以為有波入 通常就冇
fatfat喇